一人一隻呢一個月妹下妹下唔識升的閪股！

TSLA
TSM
AAPL

1810
BEKE
WOOF
AQB

BEKE 唔算啦，有波幅，係上唔返70蚊啫

AAPL 132走左,allin arkk
爽到

AAPL冇得輸

小米妖股

熊市先買apple

中國閪塔

熊市aapl 唔識跌咩

TSLA去死喇

tqqq

AAPL 真係比佢吹鳩漲

永遠人地升，佢慢慢妹

9988

阿你爸爸我屌你老母

788
西中之霸

Black berry

NFLX

AMD

TQQQ

Amazon

咁既勢都唔博盡無悔揀d爆升熱炒股
到股災呢d大股又咪跟跌

熊市買GME